Apps 有問題

Samsung 今日突然變成咁 load唔到 重down都一樣

Load 唔到po

重Down 之後登入唔到
係乜問題

請嘗試更新 Android System Webview 與 Chrome

ok thx